vlevo na hory je uprozek v upraz je kočka. vlevo dole je poštel a manžel špi. uprostřed je ukno, uprostřed je male sofa a maminka díva se natlevezy. vpravo na hory je stoul. vprvo dole je stul na stul je taleXXX a jeje syn studuvat. vpravo je televezi.
